{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스테이경포 풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 基準人数の料金を基準に追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生し、最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできません。 ペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、利用案内にスパ/ジェットバス、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙、プールヴィラ、ウォータースライド、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "基準人数の料金を基準に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合でも払い戻しはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "はい、予約管理に誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしで入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用案内には何が含まれていますか？",
            "answer": "利用案内にはスパ/ジェットバス、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙、プールヴィラ、ウォータースライド、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 403
    }
}